...
...
Yachiyo: (Ahora, a encontrar a alguien esparciendo rumores...)
Yachiyo: (Pensé que podría encontrar a alguien en@una escuela, pero no tuve suerte hasta ahora...)
... ¿Ya lo escuchaste? ¿Quién te lo dijo?
Yachiyo: (Esa voz...)
Yachiyo: (No suena humana...)
Yachiyo: ... ¿Pero está tratando de comunicarse?
Yachiyo: ... ¡¿?![chara:100201:effect_emotion_surprise_0][se:7226_shock]
Yachiyo: ¿Qué demonios...?
